揀男女朋友老公老婆會睇咩條件

如題

我先
揀男朋友睇感覺，外表正常順眼，高過我，對我好

揀老公一定揀孝順仔同無不良嗜好，收入穩定唔一定要有錢，起碼有一份正當工作養到佢自己先

男朋友同老公都唔需要有車有樓 因為有錢嘅男人係好無安全感，比我感覺係會玩女人

你在選擇人~人亦能選擇你~

冇上連登

1佢都鍾意我
2才華
3唔自私
4有taste

其他唔係好睇

如果個男係 矮 肥 禿 醜 窮 是但中一樣或者混搭，你會唔會介意？

之前揀女朋友=揀老婆

依家唔知應該點好

矮唔係問題 但起碼要望落高我少少先
我同肥仔拍過拖 覺得肥仔係潛力股嚟
禿都唔係問題 只係預見左佢老左會係點 但係我會直接叫佢剃光頭
醜唔係罪 因為自己本身都唔係完美 最緊要都係順眼囉
窮都唔緊要 因為而家係香港有幾多人真係可以向上流動 除左本身窮又讀到書嘅專業人士 但窮都要上進啲搵份穩定工作餓唔死咪得

如果要我排序 我會揀窮醜肥禿矮
介意咁多只係會迫自己做盛女 我無咁蠢

揀老公同揀男朋友一樣
要穩重同有上進心
同佢一齊會令我學到野
唔會晒時間同d得外表既男仔拍拖
樣順眼就得 唔洗靚仔

價值觀一樣

揀乜撚都假，一定要有上進心

有錢咪有上進心囉

揀老公唔會揀孝順仔

同一定要有才華

條件係我愛佢 佢又愛我

點解

男女都好 上連登真係會變態D

Eg?

d女講有才華同上進心，真係

幾高先叫矮先

種族

白人女仔only

佢對自己屋企人好唔代表會對你/你屋企人好
咩孝順仔會第時當你屋企人咁錫你根本世紀大騙局
尤其香港生活咁難, 一句孝順拆散勁多家庭

揀女朋友 合眼緣 一齊嗰時開心就夠
揀老婆 都係合眼緣 但要孝順 性格同價值觀同自己真係夾 細心

處

2.有錢咪有才華囉
3.有錢咪唔洗自私囉
4.有錢咪有得講taste囉
1.集齊以上條件再鐘意你先有得幫你埋單

Eg條撚咩，啲臭閪一個上進心同才華無限演繹，講撚晒啦！

樣先
無樣真係幾好心地都無用
性格
腿

如果係好悶既人呢?

變錢出嚟既才華

其實講咁多
不如照下塊鏡覺得自己有冇資格提出咁多條件先

波唔洗話大, 起碼有B 或以上啦
唔洗要高但腿不能粗
唔洗一定要含, 毒龍鑽咁, 起碼要有興趣經常扑野, 唔好一兩個月攤係度比你屌一屌好似益左你, 當獎勵你咁撚樣

善解人意

上進心呢？上進心去撚左邊？

揀男朋友同揀老公一樣，
大家互有好感同有腦就可以

唔一定
有錢既好多時都係靠老豆老母
自己就成個廢青咁乜都唔識乜都唔做
同佢一齊你話我可以係佢身上學到d咩？
上進心係指會諗第時出黎做d乜
讀緊U已經會為gpa著想，唔係淨係諗住入去hea 4年拎個third hon走人
博學多才 睇多d書 去多d唔同既地方睇下
最弊而家好多男人都係寧願留係屋企打機

<167

<175

揀女最緊要樣、波、腰、籮、腳

有錢同花唔花心冇咩關係，或佢係性格夠專注，做野唔會比其他人/事影響到先會咁有錢

玩得起 信得過 做得野
相同價值觀 social status 興趣
高過170

揀女友會揀個有上進心
唔係一味識食玩訓
會為未來打算既

無撚有錯，無上進心咩都假

呢種就算做老婆奴都無問題

身高冇所謂
樣合眼緣就得
最緊要係會關心時事 價值觀相近

上進心

揀女友同老婆 樣都唔係問題
最緊要無脾氣 相處到
我覺得相處唔到成日嘈交 不如自己一個

1 唔一定有錢先有才華
2 唔一定有錢先做人唔自私
3 唔一定有錢先有taste
啲人成身名牌唔見得佢地有taste
你睇吓保良局啲有錢呀太
4 我唔係臭雞 唔洗人埋單

咪開口埋口講錢 咩都扯落錢到
咪發窮惡啦 好嗎 ？

性格：唔要港女 唔好成日要買貴野 例如 個手袋忡貴過入面裝既野
唔介意MK 但一定要有生B打算 唔係到老左 邊個睇住我

樣：最好白淨 唔要太高 有少少baby fat就最好

喜好：最好鐘意日本啦

生活習慣：食煙 最好鐘意食日本野 西餐啦